{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161007?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 Stay테오리아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は午後3時、チェックアウトは午前12時です。退室時には、退室の点検をお願いします。また、午前12時から午後3時までは宿舎の掃除が行われているため、時間を必ず守ってください。客室は定められた最大収容人員超過を禁止し、予約済みの人数のほかには入室が不可能です。客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができますしかし、先に決済された予約の件が優先されます。客室およびその他の施設はきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。また、最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は野外指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。退室時、飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。利用時の施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は利用者にあります施設物の毀損や破損の時には、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。客室内では禁煙する必要があり、付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限される場合があります。ペット、未成年者の入室は制限されます。退室時に客室を整理した後、退室チェックを受けてください。予約状況によって予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を確認する必要があります。また、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用され、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。 レイト入室や破損、ペット同伴などの場合も業者の規定に従って処理する必要があります。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をお願いしますか？",
            "answer": "退室時には退室の点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "午前12時から午後3時までの間は何が行われていますか？",
            "answer": "午前12時から午後3時までは宿舎の掃除が行われています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "客室は予約済みの人数のほかには入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイムの予約状況を確認することができますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "客室およびその他の施設では無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は野外指定の場所やバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別し、キッチン用品を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の施設に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否を確認する方法はありますか？",
            "answer": "予約確定可否を確認するためには、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用しなかった予約の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 544
    }
}